{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-spring-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 봄 뮤지엄 스테이"
    },
    "text": "済州春ミュージアムステイは西帰浦、黒旅路130番キル68-16に位置しております。 このホテルは宿泊客に海の眺めの広い客室を提供します。 無料Wi-Fiと庭園、テラスも備えています。 このホテルは車で15分以内の距離に位置している西帰浦市内まで近いです。 また、すべての宿泊客はボムギャラリーで無料入場が可能です。 客室にはバスタブまたはシャワー、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が提供され、ソファーが置かれた休息空間と周辺の自然を鑑賞することができる大型窓があります。 ホテルには手荷物預かり所、無料駐車場だけでなく、済州ボムカフェで食事ができるオプションもあります。 天地淵滝は車で15分の距離に位置しており、済州国際空港までは車で1時間30分かかります。 宿は西帰浦の中心部から2.1kmの距離にあり、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 また、済州の春料理はアメリカ料理、イタリア料理、韓国料理を提供し、バー/レストランでは朝食、ブランチ、中華、夕食を楽しむことができます。 ここは家族に優しい雰囲気とモダンな雰囲気を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは西帰浦、黒旅路130番キル68-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような眺めを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは海の眺めの広い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには無料Wi-Fi、庭園、テラスなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから市内までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルは車で15分以内の距離に位置している西帰浦市内まで近いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設で無料入場ができますか？",
            "answer": "すべての宿泊客はボムギャラリーで無料入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはバスタブまたはシャワー、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が提供され、ソファーが置かれた休息空間と周辺の自然を鑑賞することができる大型窓があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "ホテルには手荷物預かり所、無料駐車場だけでなく、済州ボムカフェで食事ができるオプションもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから天地淵滝までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "天地淵滝は車で15分の距離に位置しており、済州国際空港までは車で1時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは西帰浦のどの部分に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは西帰浦の中心部から2.1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "済州の春料理はアメリカ料理、イタリア料理、韓国料理を提供し、バー/レストランでは朝食、ブランチ、中華、夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは家族にもおすすめですか？",
            "answer": "はい、ここは家族に優しい雰囲気とモダンな雰囲気を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 531
    }
}